覺唔覺近幾年過新年嘅氣氛無以前咁濃烈

唔知點解 人越大 對節日嘅感覺就越細
身邊嘅人又好 社會又好 甚至連啲媒體拜年廣告都好似個氣氛無十年前咁有過節feel

anyway 祝大家狗年事事順利

（樓主我碌去食個tea先

食多啲菜